{"authors.": {"authors": ["J\u00e9r\u00e9my Guermonprez", "Israel Herraiz", "Carlos Garcia Campos", "Luis Ca\u00f1as-D\u00edaz", "Paulo Meirelles", "Tom Mens"], "commits": [22, 13, 2, 1, 1, 1], "id": [3164, 581661, 581663, 1367, 581690, 581691]}, "authors.last month": {"authors": [], "commits": [], "id": []}, "authors.last year": {"authors": [], "commits": [], "id": []}}